聽日林鄭走佬就係為左中共出公安黑社會黎打人

唉
我阿叔係內地係政府單位到做
頭先打俾我老豆話聽日會有批人落黎打人
叫我地唔好出街 暫時係聽日同後日
我阿叔唔識香港地方
只講左兩個地名
機場 荃灣
應該仲有其他地方
呢批人到左深圳
佢地係公安加黑社會
我叔話入境署會放佢地入
我老豆問點解咁肯定可以入到境
佢話有個圍村人差佬好高級 同內地公安講好 但唔識講個名
我心諗咪即係鄧X強？！

班人目標：帶口罩 /黑衫/白衫既後生仔

我唔會阻大家出黎，因為唔會阻到
所以只係提醒你地
大家依兩日要小心，出黎就帶足full gear！

咁咪即係曲線叫人更加要出黎
本來打算抖返兩日
而家知手足人小會危險
所以打死都出黎

至於去唔去高危區
就再等大家討論
會唔會玩空城計

希望佢地識得去機場打人

我都會出，一個都不能少

如果佢地係機場打人，係咪會比機場特警射殺

唉
我朋友係外星係軍政單位到做
頭先打俾我話聽日會有批外星人落黎捉人
叫我地唔好出街 暫時係聽日同後日
外星人唔識香港地方
只講左兩個地名
中聯辦 政府總部
應該仲有其他地方
呢批人到左太陽系
佢地係宇宙巡警加軍隊
我fd話mib會放佢地入
我問點解咁肯定可以入到境
佢話有個黑人鬼佬好高級 同外星軍隊講好 但唔識講個名
我心諗咪即係will smith？！

班人目標：香港警察同官員

乜都無你話你就係

少林班武僧今晚到機場啦
轉頭去接佢地

可能政府出招既大龍鳳

黑白互片

黑警哩埋之後出黎收頭 黑白都拉逆轉民意

呢單野發生前 突然前副處長返黎做？

好撚鬼

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

講漏埋 班白衫可能係黑警或政府上面搵埋d kai子大陸佬做
分分鐘都係condom黎

想引人full gear入機場?

收啦散播恐懼屌你咩

放上連登真係錯左
又唔係叫你唔出
要做足心理準備姐

ed留番係whatsapp啦

屌你老母

屌埋你支那阿叔

我都聽到你老母俾狗屌

講完你聽
你就自己衡量
覺得應該帶咪帶
覺得驚嘅落樓下都可以帶
唔驚嘅係催淚彈前面都係拎打遮同一枝水

開口埋口就講依啲，好無謂
不如講下意見

假左啲

咪撚散播謠言啦屌你老母

零裝，等睇恐襲
come on 福建佬

【逆權運動】同鄉爆汕尾海豐縣招兵8.10來港打人 議員去信「一哥」促保護荃灣

蘋果岩岩出左新聞